想問呢啲相既效果點整出黎？

有無手機app既filter可以做到呢個效果 ？

Picsart 個app有

Thank you so much